急！！！有冇人喺輕鐵執到個銀包

啱啱喺撘完輕鐵發現唔見左銀包 有冇巴絲執到

幫推

咩樣大約邊個站唔見？
咩資料都無想幫都入唔到手啦

係邊架車唔見啊

深綠色嘅 乜卡都喺入面

邊條線

撘輕鐵505

屯門至兆康呢段路唔見

好多個站喎 505

咩名呀？

姓Lo嘅

麻煩大家幫忙